# Noyade Python

Exercice Python :   
Noyade Sèche :

Premier pas dans l'eau - 30 septembre à minuit  
Torse dans l’eau - 13 octobre à minuit  
Tête sous l’eau - 27 octobre à minuit  

Jean-Baptiste Da Costa M2i L3 ITESCIA
